[日經］究竟係依個世界上有咩係唔會過期

秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，保鮮紙會過期，連童話故事都會過期

對初戀既愛

死亡

人既死期
只會早到唔會過期

比你早過我

蜜糖

憎恨

孤寂

酒

老鼠安sammi會過期，方力申stephy會過期，巴黎聖母院會過期